要支援航空界的罷工，集資俾工會

我認為我地已打開左缺口，就係航空界。

國泰就係我地的茅但唔可以叫航空界同機組人員長期罷工影響生計，我地應該集資俾工會，等佢地可以解決經濟的問題。
大家有咩意見？

自推

你識工會代表？

職工盟主席吳敏兒本身就係航空界出身，而且可以搵譚文豪議員幫手

推

就算識都無用，佢地唔會犧牲份工黎罷工，除非你真係有本事集資去養埋航空界罷工人士下半世，否則都係靠自己努力啦。

而且要照顧到所有航空界罷工人士既生計，個數字唔係眾籌買頭版咁簡單既